\beginsong{Te presentamos}[by={Juan Antonio Espinosa}]
\beginchorus
\[E]Te presen\[C#m]tamos
el \[A]vino y el \[E]pan,
ben\[A]dito \[E]seas
por \[B7]siempre, Se\[E]ñor. \rep{2}
\endchorus
\beginverse\memorize
Ben\[E]dito \[A]seas, Se\[E]ñor,
por \[A]este \[B7]pan que nos \[C#m]diste,
\[A]fruto de la \[F#m]tierra
y del tra\[B7]bajo de los hombres.
\endverse
\beginverse
Ben^dito ^seas, Se^ñor,
el ^vino ^Tú nos lo ^diste,
^fruto de la ^tierra
y del tra^bajo de los hombres.
\endverse
\endsong